[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (172) 回頭是岸還是戇

睇晒頭post先好問
活動卡池自己入GAME睇

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

# Check免費升技：
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

Q&A
Q. Check有無免費升技？
A.
揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
改良版

Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 無條件右下 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號(非禮巴版本)

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |
限の実装日|
新卡実装日|
龍珠課金榜|
月計課金榜|
完整TIMELINE|

潛解建議
有特殊效果就連
疊攻/防(1turn就自己考慮)
氣絕/封技
減攻

其他會心
減防無撚用

fd list
google form

excel 表

Lm

喂喂上個post個高乜鳩傻仔 又話廢時同我嘈就唔好撚繼續覆我啦
要識你先可以入黎屌柒你啊 你以為自已邊撚個啊收皮啦 老屎忽係咪威啲啊

又𨳒
無眼睇

忠告：課金梗要還，咪俾錢笨大

癲狗番入狗籠訓啦

我都唔想 人地巴打都話唔再課咪算
係都要衝出黎做架兩
覆埋依個唔再講
我都唔建議人地課比間垃圾公司bandie
唔好唔記得佢support既世衛害死幾多人

收撚皮啦你扮撚哂野 自己一開波串柒柒依家講到自己好聲好氣咁？ 你都幾撚搞笑 你老母係咪生撚少左個腦比你啊？
扮死狗？岩岩唔撚好撚惡架咩？我依家就同你繼續慢慢嘈

最撚慘係佢support嘅世衛害唔撚死你同你全家呀屌
搞到你繼續係到亂鳩咁吠 遺害人間
幾撚是先到你中撚埋肺炎死呀臭化生滋狗

各走一轉，得隻lr飯
真係當買3石

岩岩講撚到人地咁撚無骨氣 依家又做乜係到話人地唔再課就算呀？你唔係好撚有堅持架咩？繼續屌鳩人呀嘛 做咩收手呀又？

喂講句野啦屌你老母 縮撚番入你老母個臭化武肺閪到呀？
上個post唔撚理你就係到串柒柒 依家我理你又粒撚哂水咁？

咪撚做粒水狗啦屌你老母 岩岩咁撚威咁撚型 依家成隻喪家狗咁嗚嗚嗚 縮撚埋 搞撚錯呀你

喂 屌你老母你咪撚粒水啦 你老母等撚緊你幫佢執骨呀仆街

成25分鐘啦屌你老母 出黎啦柒頭皮 唔撚好撚想嘈咩你

我又錯過啲咩好事

love and peace
一個post吵左2次

淨係係到偷偷地負皮無撚用架喎 你岩岩咁撚惡 依家做縮頭龜？係唔撚係男人黎呀你？出世個陣生少條賓周呀你？
你無課講野唔係大聲d架咩？

幾時都話罵戰推po速度第一
Btw萬事以課為貴 各位巴打自己睇路

條死仆街好聲好氣同佢講唔撚受 係要人掹推大佢老母對腳當住佢面屌先得 正一賤種狗黎 幾黃都無撚用啦依d人

建議人地唔好課就唔係一句話鳩人無骨氣嘅
你依d撚樣 岩岩就鬼死咁撚串 依家就縮撚到影都唔見埋 未同埋黑警一樣咯 打老弱婦孺就叻 721個陣就唔撚見人

一時唔偷雞就做保長

每個po都有罵戰

一日都係笨大嘅錯 石又唔撚派 又奶共 屌佢好撚過

為隻閪驚嘈唔值
Btw 正閪驚

唔明

唔撚出聲扮粒水狗呀？

第d驚抽幾百抽為左突破
呢隻抽幾百抽為左抽到

覆你咁多句又唔撚應 又要咁撚串 想點撚樣呀你

屌你老母有上水就幫你老母認屍啦不孝仔 自己老母比人屌撚到死左都唔撚理 又要咁多事理鳩人課唔撚課

Bamdie隻高達，1-2pack就齊一套
依隻1-2pack可以屎都冇得食

等撚左你就黎一個鐘啦 扮完死狗未呀屌你老母
唔撚敢覆呀？唔敢覆岩先又要咁撚串咀嘅喂

個隻個pool大到仆街

條撚樣一日唔撚應我 我就一直追擊落去

限定pool有獨立up
雖然成日歪，但都叫好易中齊

做乜連續幾個post都嘈交

算啦好嘛高鳩巴

岩岩出個陣有玩過下 之後d活動出親都焗你抽到d特效件先易刷幣就無玩 佢最衰係齊一套又唔係特別勁 但唔齊又無得拎隻色玩

叫條撚樣上水道個歉先未算我唔撚撩鳩佢佢撩鳩我 本身已經無覆佢諗住算 係新post到又要懶係威懶係型咁講多句 咁我未成全佢 佢一日唔撚應機嘅我未每日一個鐘回佢一次順便當推post

dk個保底真係要搞搞佢
成日覺得個保底食左我一抽
必中非柱ssr
隻game係龍珠咁大收入來源好心認真少少搞
動畫組請多幾條友啦，一冇得cap動畫成個動畫就勁低質

好彩你中齊返兩隻啲火收左啲

而家d普池件變晒公廁
成日送每日10抽
所有勁件都係限定池
之前武肺停更送左十幾張換4星券
之後就將所有新勁機放晒去限定池

原來仲覆緊已經完全block左條傻仔 話唔再講就唔再講 唔會彈出又彈入真係唔知邊個先係癲狗

保底果抽都會連埋封面架，冇蝕度，以前我地冇保底係十抽出9r1sr

真係笑死人 攞完尾彩之後係到話 收手唔再講 講撚到自己先係岩 有你依d人 香港永遠都係多件垃圾

大家都是癲狗 不用分得那麼細

冇眼睇聽日先入返黎算

保底有up限架
不過應該出個分解系統
當期中既柱3-5隻可以拎黎random多隻pick up限

佢要講到自己咁黃就咪撚玩笨大game呀嘛 又要玩 又要多鳩事管場人地個份 當撚左自己係咩

保底只中過遠古野
可能係我唔記得

因為個保底 pickup 都係得5%會中 非pickup ssr 95%

我唔貪心 ssr換紅幣就心滿意足

10r 我都試過
總之入場見佢無變超西就係閪

限定10幣
Ssr 1幣
可以大清倉

原來依家d人講到自己幾咁黃都係得把口講到自己唔課笨大game好撚黃 但都只係識到用把口去講點對抗個政權

岩岩出個陣係最黑暗

agger

終於

又課

係最元祖果陣？我玩果陣好似十抽保底一隻sr

又課小心又比人話鳩你無骨氣呀
好撚惡架人地

口裡說不

Ios落埋第3，玩撚完

限定50
非限10得唔得

係 岩岩出一入去唔見金毛已經證實死亡

至少我無咁樣屌你先啦

邊有咁好死

但果陣應該有sr已經可能做主力

利申 冇課
講咗以後唔撚課就唔撚課

其實人地想課咪課
唔好強加自己既意志落人地到啦
利伸：冇追post

個陣都係要用ssr打先得仲要玩雜屬

D特石去到10月4號

抵你中

係喎十抽必有1隻ssr，冇可能有10
唉佢肯開先算
我永遠4潛完多出黎既都番住

我都唔明點解依家d人咁撚惡 人地課就屌鳩人無骨氣 之後仲要屌番人轉頭覺得自己無問題

我自問真係算老手
隻game出左一星期多啲就開始玩
好歐歐到幾個限pool 10抽就中又試過
非撚到連續幾個pool 幾百石扔落去唔撚中又試過
一個pool 扔2000石唔撚中又試過
所以而家平常心
課哂果啲30石+幾下90石算

輕課保平安

一出已經玩 刷左半個月首抽

第2彈傳降咪再有

咁又係
高鳩巴 你是個好人

我都冇課

連回收系統本身都唔會存在
我只求有國際版d優惠 頭幾抽折扣同抽pool送卷

條撚樣唔係咁撚串 新post都仲要講我都唔會死追住佢屌啦

刷撚極都中唔到
第一隻中嘅ssr 係體wiki

難d，上次更新左60石果pack做90
今次下面3個都特價晒，除非上面果3個轉特價

唔課正石係底線

我都係之後為左刷奴達刷左半個月先中好記得個陣出知飯力2飯個陣課到仆街都唔中 棄左一排 一周出xxx個陣玩番 前前後後棄左幾次

出傳降個陣就會reset 次次都係咁 不過就可能得3pack 90石咁

唔會reset架喎
上次雙藍特價石得30同90
所以佢係將中間個60做特價
但今次係30 60 90都特價晒

5周年個陣唔係都會reset咩？記得出rose同體波個陣好似有新

無追一日者
究竟發生左咩事

果陣應該講明幾時完，完左出rose先有新

上post #906 開始睇
可以見識到連登仔嘅控制慾係有幾咁強

不過唔知佢今次傳降出咩 淨係想換番隻極意番黎

有呀 就係我中撚咗

換黎儲？冇乜機會用佢

第七宇宙隊最後一塊拼圖差佢同力界藍

中齊兩邊？

咁係兩塊喎
不過你都冇幾可用第7宇宙隊

係呀個仆街倒時

等緊佢同力界藍換

佢課左咁多抵佢中嘅

倒時我都係5周年出現過兩次

仲記得隻game啱啱出嗰陣 我仲係個中學生
新手嗰排勁黑仔 舊力限布抽極都抽唔中
跟住忍唔到手課左200蚊 嗰陣冇特價石呢樣野
抽嗰陣仲好緊張 最後屌佢老味 1sr9r 10秒200蚊冇曬
嗰陣唔開心左勁耐 而家仲記憶猶新

一個event兩次咁多

換完玩幾場又雪

岩岩出個陣真係撚狗咁撚

成世都未見過

淨係個兩次
之後都無
全王仲密9過佢

傳降LR差佢立巴比達 技波 大波菲 得佢最想換

我全王得一次 藍畫面就悟格個次見過

打極力打撚到燥

第一日嗰陣已經中咗布歐啦
跟住所有石都係nlrooo
起碼用咗2000粒石都唔止

收手啦 唔好再抽

呢到同車區一樣個個post都內戰

仲等我琴日專登抽咗一轉等多100石2+1 而家都唔知點算

唔抽啦 其實而家中咗我都想棄
玩到好攰真係

難聽過粗口

真係要改下唔好下下課到課埋正石
搵下第二d野做/第二隻game玩分散下 棄就唔好啦 你課左咁多 咁樣棄仲唔抵

屌你你中晒兩隻咩原來

毒撚係咁 見慣不怪啦 肯定又屌老母果啲行野嫁啦

琴晚中

真係唔知邊個先係毒撚 課金都要管

淨係敢覆其他人唔敢覆我 都唔知邊個先係毒撚平時係咪唔敢係小巴嗌有落

你咩戰績

兩邊加埋2000定力ooo都2000？
歌邊加埋2000好正常

肯定係單抽中哂2隻

布歐佢好似好快中左 好似500石內中

睇返原來課咗1x pack正價
未計60 30
唉你老母

收到風已經彩星哂

梗係淨係nlrooo唔止2000啦

你真係斬手指

立花人型狗係唔同啲

咪計啦計完自己又dum春
叫左你咪課正石

我大把冇
51 gt3 立巴 吉連 紅神 布歐
Gt3同紅神就由鳩佢，我都冇隊用得著
布歐唔齊隊都係算鳩數
得51立巴 同 吉連想要

今日有得打咩？用key咁蝕？

原來計少左隻紅神醒唔起

咁就慘d

咪係
月底睇帳單幫手計哂
幾方便

我自己不停咁撳 都唔知自己課咗咁多

咁2500中兩隻其實都好正常

冇老界 啲key又過百條咪試吓
隻健身布完全係垃圾嚟

一隻都冇

我仲未中呀

布歐都唔止500石
因為我一開頭有650石 係乜鳩都冇

之後嗰啲我都唔會中啦
做無課新人類

好事祝巴打無課中哂新限

可能到時無課中哂呢我合體八婆同潛飯都係咁

嘩 咁撚扮得野嘅你 依家又同人扮哂fd咁

一句講哂睇運

巴打尚算年輕
果陣力波我都係第一次課
第一次就課撚左幾千銀
自此之後就入左坑
結果隻力波我要到出xxx 果陣我先中到

喂 咪撚扮死狗呀 我有好多ac 逐個逐轉黎覆你都仲得

佢應該抽起d 史前ssr 啦
一係諗計回收呢d 史前動物

咁多分身

有大把 慢慢追佢

新春pool,七夕pool做展覽咁

lm

咪有d濕鳩EZA囉

其實有啲史前好似4大長老，wiki,技師，速35果啲真係好耐無見過
可能佢都收起左架喇我諗
不過佢又係咁出啲垃圾ssr
我有隻餃子融合嘅ssr 中左廿隻都有

嘩睇下隻癲狗開分身黎追人咬 未見過啲咁低eq既垃圾 你咪慢慢開我逐隻block

好奇走去search高鳩巴個名
身材又幾好喎

忍心喇，同笨大鬥長命總會中，上年唔中嘅斯路悟飯今水就中返晒

復刻中柱世界第一

終於過到

過左世啦 咪J啦

諗諗下條友都幾慘 係咁留言同你地講野 但無人理仲慘過比人block

渣㗎

下？
好可惜

2018年自殺個名用黎留念 睇完就算啦 唔好睇片丁

小弟新手嚟

做咩落隻瘦身布

300攻防又有暈
幾好用

好勁wo開場廿幾萬防
打人都好鬼痛

係咩無用過佢

300%攻防又有氣絕
不過個高確率閃伏撚到仆街

d乜乜確率閃全部都伏

人嘅問題

但係佢真係好撚勁
閃唔到都好好擋
我都係靠佢又暈又盾又閃過依關

屌你

想問唔夠150紀念石 係咪換券50連?

見你講到咁難
我又無聊去打下TA

一剔就過

晒左1回合排位
同埋尾關卡珠要中間開dokkan mode搞到要睇前面果n下普攻同技
扣埋應該9分鐘完到

終於過到

新卡真係好萬能
攻防合一

咁你都幾慘下
幾千銀都唔中

力大波？力邪念波？

應該講緊大波 第一隻限

力大波啦
第一隻超激限定
果陣未有特石依回事，10000¥真係仲倒水倒得快過依家

係呀 換曬卷佢可以抽到更多ssr
150換嗰d唔值

咁多老屎忽，我035先開始玩
好似到4xxx先開始課
課完冇耐就出lrox，課完都抽唔撚到就棄左

拎券抽lr好過，雖然得舊lr
除非你冇大杜/大波依類重要野

超速我果陣試左幾次先過到，敵人明點痛D
不過有勇者巨大化幫45主動技爭取時間
同有速比古都算過左

反而極技試左我30次以上

你都唔夠150石
唔換券重可以換咩

打左幾日先過到

仆街 90幾抽全垃圾

要咁煩咩，我直行直過，有兩次連45主動都開唔到就完左，頭3關平均3-4回合，尾關一下dokkan完場

cls

你中左隻lr布就梗係要還架啦

cls 咁你都睇到

咁明顯

極技我到而家都未過到
早兩日中到技拿，過幾日再試下
係仲爭依關

你隻布歐條野露左出黎

冇石派，屌啦星

百密一疏
不過中左都唔知可以點玩

我極技堆腳全部0-1突，試過好多場
真係要D運

拿迪斯mvp 呢關係最難過

有拿迪斯已經好好啦-3-

我隻速比古食撚哂對面五隻啲必

5隻開鬼，一回合打得死2隻

勉強玩到 你有三隻可以極限z

我岩岩出果陣刷力悟知飯ac 賣錢都賺左千幾蚊

每逢大周年活動個d都係刷首抽賣ac好時機黎
4周年 5周年都賺左幾千

果陣唔識要降防 打唔入力大波之後棄左game半年

賺完d錢拎返黎課金/填返退款失敗筆數

係

我玩果陣好似係ios半周年 有個50石pool限抽一次必中ssr 中左力比路斯 +另外1個pool中知金菲 見有2隻超特大就開左局

真心有得賺架？
諗都無諗過

咁好賺

未升爆都過到？

以前潮流興用石扔撚死佢

有呀周年活動多數加加埋埋派幾百石 之後就不斷係到刷中哂兩隻新野同多限就有人會收 賣百零蚊一個

因為d人入坑想要多限同有齊新野嘛個陣無野做未係咁刷

我都未課

終於有得玩布歐篇

隻天津飯

原家依家興咁曬

仲有多4隻

025可以夾邊張一

痴撚線以後想課黎追個陣望下依四隻天津飯佢

我第一次課金好似係4x
個陣中學生要落ok買信用卡
最後十連終於中個陣係屋度跑

Lr 大魔王係抽定刷？

天下大獎

夾02m 擺咗隻飯落去試下先姐

一隻都冇
我都想要2隻

抽30石嗰啲pool囉遲啲

轉圈轉圈哈姆共你

banner ssr中最多係維護

雙藍千鳩幾石一隻無閑都冇

之後最歐洲就係力飯力邪pool
個陣好似一個pool雙pick up
記得係打住LOL黎抽
完場個陣睇 中哂兩隻
之後就冇再歐洲過

維斯 屌打錯字
我都未有無閒 同埋界王神

歐個陣你唔在意會 所以佢無再歐了

依類卡我只係試過上年未課就中lr飯
之後課1600蚊追16號 追到lr飯就黎彩先中

原來咁好賺

6周年個陣可以試下 不過我個陣係因為之前已經開左幾十個ac係到收石抽野

我最歐應該係幫公司排隊bank錢抽LR大波菲利
一個十抽出兩張LR

我同你調轉，追到16號彩都未見悟飯

nplm

冇追一陣post就見到高嶋巴爆seed

隻雙藍

新post lm

佢好似特登追到彩

一隻都唔中，極意，雙藍，潛飯乜都冇

中到今次個隻都夠玩文強巴

悟空傳我都未清晒...勁廢
D乜宇宙唔識過

好多非限好有用
Eg隻狼，黑髮學姐，學妹，兔仔

前排戰鬥路，自問卡算齊
但有時你限無突，用張非限彩仲強

清埋個d再抽就會中下pool

我都係 黑左好耐

我用呢隊靠人地吉連好撚勁

有冇上到吉連比人連打5下之後開被動

借好友隻LR布打悟空傳，去到尾關真係屈到癲

係我就del左佢
掛雙藍冇乜機會用
掛下d實用隊長好過

好似有
另外張物語咭都幾好用

抽番黎到依家都未試過開到佢招主動

知唔知極限z幾號出

抽左幾石

唔係好多 好似400石內中

串撚到

極意抽極都唔中

抽左幾石？

力ooo都10lv link

點解你升得咁快 我打極都升唔到

個陣課哂特石都無

巴打你係打培植人嗰關升link?

23-8

我當年吉連都係差唔多

單項10咋，好快姐
最慢係叫糊果陣

我隻飯就係咁 打到想死

冇孖妹

唔洗孖妹都夠打架

隻力極意天才黎
遲過兄弟入隊升
兄弟4個10lv隻極意已經全10畢業

有無氣流食下俾我抽布歐

抽完1+1都唔中
唔通真係要課金

啱啱打咗場先升得一兩個，你哋好有毅力

你唔係中咗咩？

無人嫌少者

俾我中啦屌
爭食

讓你先

咪啊
課完唔中重唔開心

不過岩岩1+1都中左兩張冇既野
交代肥布同超2達

小心蝕返俾笨大呀

儲夠50就抽算啦
課黎做咩

你都岩，我都儲夠50就抽算
清下超難關

其實唔難

May the 氣流 be with you

有冇升得咁快呀
我叫糊叫好耐都唔食

當然唔係全10
而家得7隻全10

我係咁過 可以參考下
果陣冇技吉連
衣家用技吉連仲穩

嚇得我
以為自己連升link都冇運

1隻全10都無 咁好心機升

cls 7隻

老屎忽之證r 飯
呢個都係果時刷左好耐既ac黎

一隻都未有

成班老屎忽

唔睇返個倉都唔記得有呢張型棍融合卡

清體姐d體都冇用

留名 咪嘈交

要嘈

搵隻技吉連
磨咗一粒鐘過咗

何必難為自己

整隊八婆隊入去虐隻極意

開始悶了

宇宙篇其實叫易過

放曬D八婆已經贏8成

終於戰鬥路石換LR

邊隻最好

乜戰鬥路有lr換咩

我都唔知佢噏乜9

巴打係咪講緊大亂鬥戰鬥之路冇得揀Lr架

原來個全世界協力打唔夠22億
送唔到張海報俾人
而家要延長時間

呢隻都叫老屎忽
大把人有

呢張？

Yoyoyo 早晨

我估佢係講呢隻
如果有呢2隻我就承認你係老屎忽

我有一隻，但無閑真係未見過

隻布歐係咪半年後有得換？

今朝我都以為自己記錯，明明尋日見到仲有21個鐘，點解又變番4日

其實link lv 高咗係有咩作用？

早幾日已經改咗喎

主要係打攻防多左，好似無咩link升完加氣會多左？

魔人LINK
10LV加2氣同攻防
5LV加1氣同攻防
1LV加攻防

個髮型

咁都幾有用

布歐隊依家好勁架，如果你有齊晒咁多隻

有啲由實數變%
係勁咗

抽唔到幾有用都.....

痾屎抽 炒咗

其實好似FD唔洗用吉連，我用技大杜FD

第一個物語 都算既

真係有 但魔童就冇印象
仲有隻入code藍頭 有冇人記得

佢都唔夠活動打
大家打夠啲章同物語我做最快一日至兩日都搞掂
大亂鬥又唔駛體力

寧願佢順手renew埋啲舊物語
比一啲以嘅廢卡再DK好過

冇新LR都好
有齊舊嘅都好抽得

其實lr歐布入隊會唔會好過體肥布/體細布

冇細心睇被動技
但體肥布同細布140lv之後係幾好用

等知純布eza後隊嘢又升lv

請問下咁即係點

隻code藍頭得記得係日版復活之F電影上果時送嘅
我記得果時高登有巴打出錢收

應該係之前張卡reverse左

姐係你以前覺醒過佢,
而家可以用reverse 黎升返佢
去角色選單禁 リバース 簡返你隻野

Ohh唔該巴打

黑警同wiki都唔老屎忽啦
如果wiki都係咁傑比度都係了
雖則都係1周年前出嘅超強襲
但唔算好珍貴絕版野

係 $40

我個時都有係uwants買過依張知神悟 好似收左$60蚊

幾時先捨得派石

冇架喇，an開始跌，ios都跌緊

最後1+1無望

十日login 20石
蘭芝下星期更新20
完3+1前有40石基本
10石睇下星期六日50體+朝早2石，睇下夠唔夠50

單抽啦
最多我比啲衰運你用下

半年後一車車啦

冇石送
儲嚟頂傳算
六週年再all in 追過力lro

我都等緊最後1+1

特戰隊超難關都唔知點撚樣過
都無隊長揀

叫fd轉

暗黑悟空終於中

中齊？

完全無人課隻game就結束營運， 如果要有骨氣直頭del game ， 唔課但繼續玩，則係靠其他人課金， 咁有咩資格話人無骨氣。

下pool x2

抽蛋模擬器都要抽2000石先齊上下pool
咩料..

利申開game至此未課過一蚊，都係靠課金用家維持隻game,我係free ride

佢多人玩就已經有方法賺錢

係 所以骨氣撚del game先有資格話人

仲講緊

講得無錯喎

d人要鬥黃係咁 可能覺得咁樣顯得自己威水d

冇得做free rider，冇得抽飯布啦

下個禮拜一派完20石夠唔夠抽？

尋日抽完1+1
應該可以儲多50石既

我依家都等緊佢派石抽多轉下pool 睇下開唔開到兩突
成日好想單抽抽左d石佢

一定夠了
登入20+蘭芝20+協力
祝大家海底撈月

An撚...屌

=骨氣撚

點解有波台狗入撚咗嚟

由開game得堆sr玩到依家 係高登有人送過ac 比我繼續到依家

大佬

如果上下pool都各中左大獎
咁追多隻黎開路定留石抽傳降好？

以前高登個陣好多人送ac

唔係國際咁撚慢啲譯名又on99咁真係想轉過去
抽又平啲， 送石又大方
同埋我個ac 可能齋抽唔玩
次次大pool 果啲(eg 周年，w pool)先抽，所以次次都好易中
不過一隻都無dokkan 覺過

你一認真玩就唔中
利申有個國伏抽野ac

國伏幾時更新超難關呀

呢d優惠用慢半年進度換翻黎

腳制嗰月卡喺幾吸引...

得極技難
而家有埋肥瘦布連極技都變埋公廁

我仲卡左係極技，好想要肥瘦布抽左兩轉3+1都未見

抽極都係出45 同舊lro 連天津飯條鳩毛都唔見

不要說了

我狂出斯路同45
舊lro未彩偏偏就唔出
連悟格都冇
45 斯路放題

國伏狗表示想玩都冇得玩

有時去波台會見到依度D人

肥瘦打極技我覺得唔夠技拿重要

I know that feel之前有個國伏ac本來齋抽野
五週年三十中晒lrbx lrbo lrx同悟飯 之後見啲腳都ok就升晒佢地同打下石今次成千石都唔中

係需要啲運氣先過到
隻140lv比達嘅氣絕機率都唔算太差
換咗佢落去先過到

我覺得極技要試都算
仲要難搵FD掛隊長
(通常用技大波或者金菲)

幾時先肯改個搵fd系統

碌咗好撚好撚好撚耐先有彩星大波

我試過為左彩星技波要狂刷
但過果關fd果隻得一突

極技自己覺得技三波個火力係極技幾有用
因為極技除左技金菲、技拿、技大魔王有減傷幫幫手可以硬接下
其他都係十萬一拳，不如落三波一炮打落去
又夾到LR大波link

利申：三波0突，LR大波無落到黎用

冇技拿 對其他隊員冇乜信心
唔搵隻勁啲嘅大波唔敢打

大家都係獌

係到搵人掛比你嘛

唔緊要啦 都已經贏咗

所有拎黎當盾嘅打土日都一定要突
金菲你唔突拎去檔一樣扣到PK

凖備收皮

其實冇所謂

其實做乜cut撚咗嗰2隻超強襲?

老豆打仔

唔知wo 果時出只係為左打lr悟
咁之後個個都打到就停左

力ooo被動d連擊同會心係笑話黎
完全唔係雙藍果皮

咪玩我喇

有錢到呢。。。

依隻垃圾game都要最新iphone先完全唔lag
An可能做得仲好

an機係lag嘅
真係唔夠iPhone流暢

Iphone咪又係lag

根本係隻驚垃圾
fps可能連10都冇

可能得5

機率果度寫所有pick up機率係均一
搵撚信
次次撞垃圾柱撞到仆街，又唔見我會狂中封面同勁柱

Se好呀有touch id
唔使下下入密碼or除低口罩

自從default 無ssr 之後都唔會信佢個list入面講嘅野

所以呢 以後逢大pool先抽
急住彩真係好笨柒 成8隻45係倉

係你上次抽到雙藍彩我次次都係抽到一隻就算

我已經Plan好咗
Lr有兄弟嘅pool all in
聖龍max 300(睇咩封面)
W pool max 300
新春pool max 1round
之後等6週年

結果LR兄弟個pool已經抽哂D石

如果聖龍之前未見到佢出嚟做柱就最好
咁就一係w pool佢同雙藍各做一邊柱
一係放喺六週年

6周年前仲會出W pool咩？

12月中
舊年025vs027
前年劇場版

今年可以出咩

要咁多兄弟做咩

我都未中

出左幾次都未

3次
初出一次
悟爸池一次
雙藍池一次

之後d w pool應該全部會有lr

好出奇咩
我超過一半LR都冇

冇野做打下悟空傳
悟飯2000幾萬打落去!!!

悟空傳5分其實唔難

勁撚到

邊隻飯打２千萬
Lr速飯?

知飯
食全頁打3000幾萬

知飯算係舊代lr之中用得吓嗰張
起碼仲有一個強項
其他又脆皮又唔夠新卡大力

今次LR換左58
6週年如果無新野應該要LR知飯

想佢出LR 超4格比
超4格比已經好耐冇新卡

超4格比問題係無超4比古同佢w pool
（4ooo係hero既人）

出得應該都係LR 超一星龍掛
想吸引D咪畫晒超一至七星龍

Cp都完左又唔早d派

咩啊 極限z要打100層個嗰一星龍
沖廁照必嘛 都未出10成9係lr

動畫已經就黎冇野好出
動畫又冇電影又冇
靠D GAME係度食老本
出多D其他GAME既獨特角色啦

動畫來講
怕班老人家頂唔順
野沢婆婆年紀都唔細
莊子個聲優又走埋

仲有其他都唔後生
若本都六十幾

之前問卷有提過HERO
可能會係果面度出卡

又話有悟空同撒但dk?
Lr撒但eza呢？

龍珠做左成30年，果陣26歲既CV依家都56以上啦
阿寶都就70

一係就reboot多次
重新揾過批聲優我覺得咁樣可能仲好啲

所以阿樂少戲份？

4飯，4大波，4ooo,3xxx

有時都未必關年齡事
藤原啟治前排先走咗

個CV未死就重新搵過應該會好大反彈

悟空對白黎黎去去果幾句
錄定

每次升完rank就反白眼
又要打8場

唔明HERO要搞合作規格
好似21號咁入普通POOL唔得咩
搞到絕哂跡 根本唔會有人會掛出黎

想要大波界
耳環最後併圖

耳環唔係已經好多最後拼圖啦咩
比D高防有得疊既融合黎啦

大波界可以出變身卡

乜隊都落3buff是常識吧

你當LRHEHE 什麼

開左POOL成個星期都未有新活動
自從5周年開始好似格硬拖慢啲活動咁
之前3億POOL 4周年個時都好多野打
對比番今次個生放送又勁hea
剩係比張卡資料播超必你睇半個鐘就完
之前4周年GT又唱歌又玩過關都生放左2個幾鐘好似
3億斯路遊戲又賣晒廣告又剩

今年連拳機都無得打

有呀，每日12次

屌應該整個特別版拳擊機啦
話晒出自布歐篇

好悶
比d野肝下
d link刷到心累

大波界最後拼圖
其實超比古都唔想落
落界王神有冇得諗

好似我呢啲冇大波界嘅唯有落西界

西界只buff到神次

咪就係冇嘢落先落佢
一係落咖啡糖

玩開咁撚樣

有半隊唔係耳環

屌，原來隻野麻麻地，超難關mvp但長關太細力

呢張我超難關先落
平時唔會落

長關大波界都頂唔住啦
自己得42攻防

轉返隻隊長入隻mvp入去算鳩數喇
血少咗 仲撚易合體喇

主動有加防幫補下
但buff好勁，打ta都冇乜機會第三位畀人打

換得隊長何不用天津飯

因為天津飯剩係buff布歐篇

你隊野得2隻唔係
仲要17唔加攻

應該係link唔夾同低潛先唔放？

佢彩
要夾link放力飯都得

加3氣夠了 一係入父子加里克砲
一係求鳩其入隻體純布囉

體純布幾好

你睇dbz world 示範隊都成日入體純布buff
仲好搵佢擋幾下 仲易變身

Db world打到4分未？

呢啲睇日本仔仲好喇

日本仔仲係5:30，我已經達到左

天津飯係幾勁 但不如放其他布歐篇
大把勁角勁過ooo同booo
入隻知025同技m7加天津飯有驚喜
大前提知025 技m7有潛

你用咩隊？仲係3父子加神貓？

純兄弟

圖？

咪抄日本仔果隊

冇睇過啊 仲有道具攻略呢

曬閃 想閃盲人咩

純 布歐篇你會點組

Chain battle靠哂鴛巴

經過今次都已經唔算啦 周街有周街彩

nlrooo lrooo 025 m7 天津飯 技潛飯

無技潛飯玩唔起

邊有咁多老界彩
仲有唔會再課

6周 月尾都做柱
到時實係咁中呢啲仆街柱
入隻ooo玩住先囉

夜蒲西人型立花高鳩狗

雙平台第一派石！！

唔見

派咗7石

得7粒

孤鳩寒

正 已袋

以為錯數
真係當玩家乞衣咁撚
閪驚

又滿體
想嘔呀

未抽中雙人
打定章先

一早打定晒所有未中既限既章，連當期隻ssr都打埋

係喎
打埋隻天津飯啲章先

喂頭鳩 好難就last dk

目前有心打定既章
未有一隻用到
悟菲 力極意 雙藍

係架，最難個位就係要佢頭幾關畀岩色珠你，如果唔係尾關儲唔滿DK mode

真係得頭幾日有動力去打，抽左成千石唔中又變番養生驚
又唔派石，又唔出啲eza送下石

活動都唔出多個 日日悶Up

日日打完果個肉關同埋錢關就走

40抽4隻垃圾

力ooo合左體個icon好似佢

好悶 無嘢好打

所以先叫依到啲巴打唔好課 因為隻game真係好悶

尋日先課左90石抽2+1
保底每下一隻垃圾

屌佢老母 迫我棄game抽左個1+1得兩張保底 唔撚玩一排先

升link

唔好抽啦 留錢買下股票

其實張新究飯應該整做lr
太撚屈機

火力唔夠top，等佢疊高又太耐
除此之外冇弱點

想問下有冇巴打有高潛技大波幫過極技

漏左個id: 2626771412，如果求加

佢唔係行火力嘅 我覺得已經ok
佢兩潛以上應該係成隻驚top1

夠十抽
睇下今晚製唔製造到下氣流先

未必top1到
速悟飯火力上贏佢少少，除非你拖好長
潛飯短期防禦上贏速飯
長期就大家一樣硬到打唔入
潛飯難夾，速飯易夾
悟飯要極限輸出仲可以玩變身
做隊長又好多靚隊員
速飯只有短期戰既防禦層面上輸潛飯
其他基本上都贏潛飯

個look好撚正

我會咁畀分

潛飯：
短期攻擊：2/5
長期攻擊：4/5
短期防禦：5/5
長期防禦：5/5
隊長：2/5
Link：1/5

速飯：
短期攻擊：3/5
長期攻擊：4/5
長期攻擊(變身)：5/5
短期防禦：3/5
長期防禦：5/5
隊長：5/5
Link：3/5

速飯咁難變身

真係布歐個配音？

放隻斯路咪得
不過打少隻

潛飯嗰長攻可以上五 變身後嘅火力太癲
速飯短攻可以上4甚至5 我嗰隻彩咗一入關18氣可以打成360幾萬
不過咁睇法速飯真係做壞咗

佢同一班藝人專cos龍珠角色出show
有個最出名cos比達
佢地呢聲都真心好似
比達同野沢婆婆個cosplayer都好好笑
有時會睇佢地一齊抽dokkan
比達今個pool炒哂粉

潛飯好用都好防
試過無變身打長期戰係咁疊好好玩
但真心呢link唔太夾

潛飯多數人都最後先變
不過變完有5都合理
係我定義短期打得300-400萬係得3/5
因為仲有45 吉連同rose依d 400萬起跳4-5分頂住

我打咁耐都未試過變身
依家連斯路都費事放

45 18氣打到400萬
Jer連我零潛無得比較
Rose直頭冇

潛飯搵佢頂係安心
啲link真係唯一敗筆

有

你扣返個buff就400頭

45已經傻撚左
冇咆哮只係夾lr知飯，24氣，單buff打依個數

如果全10link有望過500，而家平均8lv

45確係幾癲 全1 full link打到over400萬
太耐冇用佢

第8隻全10
隻兄弟食濕米，兩隻遲過你入隊既都畢業
你仲有個8同9

求借LR技大波

第1次見維斯

成日都有維斯架啦
冇時倒姐

上年已經可以打到600幾萬

開阿包？

更正 第1次見時光倒流

Yup 標準45隊
彩星45 gt35 加阿包
如果而家全10lvlink 我諗谷到上700-800萬

Gt35不了
等6周eza

又咆哮link 又加35%攻防
你啱啱先講過一隊入面要有3隻buff喎

無氣流

落交代悟西遊悟果類仲好啦
你拎佢排12

落47好過

點會唔落
Lr45 fp45 47 gt35 啊包 知飯

冇咆哮link喎 加25%atk 再加33%atk
邊度搵

我隻知飯同牙悟打4-500
你buff多果百零萬，加埋自己果100萬先得200萬增益

尻咗
好耐冇用45隊了

Gt35排第3都可以
放12就真係唔得

我會放知飯 上面講咗
我玩lr45隊就主力buff隻45去打姐

咁當然你可以擺晒ko悟極意個啲㗎

不過我都係走fp45知飯落速飯同飯天算

好耐無用過隻45

我會一邊知飯45，一邊fp4545
入兩隻buff，1隻牙肉轉珠，依3隻排3
兩隻buff可以考慮落隻35
但佢巨猿化就仆街
所以冇落佢buff

如果你咁都pass唔到果關你去拜下神仲好

一出個陣過撚咗喇

3波定 lr 波
lr 波0潛
3波一潛

其實衰在巨猿化同低防
遲啲eza估應該都係加返幫隊員加氣
btw鬼叫佢得咆哮link咩

頂我誤會左我好羨慕你有天津飯真心勁

Fp45有
如果47eza勁可以照落

羨慕ok但唔好羨慕點抽到彩咁就ok

咁gt35有加33%攻啊嘛
我全隊除咗知飯 阿包
所有有咆哮link都入晒 俾晒45輸出

LR波 唔該巴打加左你了

唔好咁啦人地話曬有400幾萬攻同有超大減攻防

我未add
而家add 你
hkg 香港獨立

咆哮link變左笑話
10lv link只係加防

Gt35 大機會eza 嘅我覺得

但要改大猿化做主動技或取消
如果唔係我都唔用

柒達合體

on9隻47彩埋都抽唔到wiki布
好彩冇追 唔係彩埋lr布都似

?

1潛wiki布

隻lr布依家幾潛

冇潛啦 係咁中7達 我頂

我都無wiki布

我都無wiki布x2

我嗰情況係wiki布轉做肥瘦布

技肥瘦布應該開會心定連擊好？

博唔博瘦布氣絕好

終於過咗vs超知，過哂超難關
無體波體斯，升咗幾日link

我會連
利申無

極技，超速仲未過到

新手想知除咗可以進LR既SSR，其它SSR點知邊張要留，定其實全部SSR都要練？

留晒練晒
留到得閒先練

好，唔該
另外，想問吓，我見有啲SSR可以進到極力/技/速/體/知，有啲就淨係進到超力/技/速/體/知，如果要練，係咪優先練可以進到極既SSR先？

留 重覆就升上ur開潛
潛爆4次仲有多就留係度唔好用黎升技或賣婆婆
大家都等緊可以回收換野既一日

極同超你當好人同壞人類別分別
唔關戰鬥力事

好，收到

收到
仲有野問

有啲可以進兩次，有啲淨係可以進一次，有咩分別

我成日4突完食自己

普通卡我都會嘅

Ssr上ur唔算叫進，成張卡面變哂先叫進一次，下圖張天使斯路未有得dokkan進化，等下，呢度好多人應該彩左等dokkan

進兩次個啲會上120lv
btw如果係啱啱刷ac的話 建議玩日版

普通卡我都留 啲普卡升佢幾lv技感覺上要食成張卡好搵笨

你開到幾多位先夠擺

位緊係開爆

1100
成日爆

935，109張多鳩左出黎
宜家有90位淨
打戰鬥之路同打lr飯eza 可以用石開位

60抽乜都冇，應唔應該等下次用500幣換？

強迫症表示我只可以1000個位
上2000要200石
唔齊頭又迫死我

普通ssr唔留
淨係留限

日版都有刷，中咗今期張雙人，不過嫌佢日文睇唔明，先轉國際版

明白，唔該

1035位 淨係留限

1500爆足1500

再課囉

聽到課字就想嘔

升定多隻彩星未DK嘅放倉底
打一億分隨時有用

又唔係自己用

各位有無玩開龍珠Shf 或者景品

1685都爆...D ssr唔捨得賣

竟然有新手

邊度

你4突悟格布

新手想知抽左中上pool隻雙人4隻
點做好

四隻升哂，輪流用，千祈唔好潛，潛解代表你唔信任張卡佢會嬲

抽多隻，5隻先夠

會嬲

打20幾場先升到1條7升8

真係得鬼佬咁得閒去改mod

而隻真係好好玩 啲人物又齊

有冇人有51可以借黎打悟空傳

0潛要唔要?

換ED

唔見左既

我有冇add你

佢刪左你

幾時先出傳降消息

幾時出專門升link關

係咪今年執
悶撚到仆街

連俾人刷免費升技都無
戇鳩鳩

屌，成日去到力極意就頂唔順
得一隻超17頂，好難頂

有2張免費卡疊攻防喎

去到藍頭正常唔使用道具
銀眼就唔好慳道具啦

邊兩張？

呢2張

未來17+18號

用EZA2隻17 18
同免費未來17 18

想問下極技打超難點砌好
帶咩item 入去
咁多位巴打有無心得？
死左好撚多次，爭依一關
我知啲腳應該夠過，但我廢

肥瘦 技波 大魔王 金菲 拿迪斯 變身菲

我都未過
不過巴哈有心得

你啲腳已經唔係應該夠過 係應該要過

死左好撚多次
又唔多人掛技波

有咩要訣？

唔好死

狂打就得 運關

真 氣絕到就係你嘅世界
捱到1turn 大波就開到主動技收對面皮

道具老鼠 有隻青BB BB嘅野 2rd攻防30% down
維斯 馬倫 8仔 鬼 都係依幾隻仔任砌

技拿有時氣絕唔到第2 turn
頭先尾關無為意
一開波技波就比人普攻打十幾萬死撚左

最難果關去到最後竟然唔留心
只可以講 抵啦

打左幾關都無試過第2 turn 氣絕唔到
衰自己on9 無望

如果撞正第一關打satan
大魔王可以即變身會好好多
而家有Eza大波，m達應該易咗唔少

呢兩隻係邊關刷揾唔到

我過埋力極意 最後都係輸

我試過一場打到知極意得返一滴...但最後得技斯頂
俾佢開必打30萬死9左

物語，而家用鎖匙開

Thanks

我無記錯第1、2、4關都有機會即變
1要撒旦、2要撒亞超人、4要父子波
極技得技金菲可以唔用道具接下，其他你接近一定要用
所以依關真係要講下運
試過尾關大波開埋主動技準備掃場
點知前面打四下
又無道具，技拿接唔住輸左

金菲唔用item 都差多一萬一下普攻

所以要計數，因為極技有時要等技波變身掃場

今次叫做每年其中一個最大活動，都真係幾撚霉下 上年記得3億下載好多野要打

極限z又冇 新卡dokkan又冇 拳機又冇

唔係話有撒旦eza咩

就黎執 係咁上下

應該第2彈先出
撒旦eza
物語下半部dk兩張卡
知細布/035 eza
頂傳說pool

完bandai落地獄

係咁派肉 但冇活動比人清體

留番打天下一用

係本身條體都冇地方用

升緊link

全年悶up
養生no.1

好彩未刷Lr 無閑 都叫有野玩下

弱弱一問，升link有咩用

條條link唔同 多數加攻

代問
有無人知發生咩事

唔比你課 要打去解番先得 不過要等聽日

紅幣換體xxx定係45 47好

Apple叫你咪撚再課

配合你個名

問題個account改左做日本地區
打返俾日本蘋果?

留

唔係我黎

邊個地區都得

我黎 上下水蒲頭

唔洗 照打去hotline 話你個ac用唔到就得 會飛線去新加坡個邊幫你搞

咁換咩好

你要嚟開潛？

係呀 45 3突 體x 2突 47 2突 係咪唔換好d

唔換啦

2突以上留啦梗係
除咗彩星會型啲之外
實力唔會>20%

謝ching

好

肥瘦叉值唔值得換？
利申：抽唔到LR 悟格布

唔急嘅話等佢出埋之後d活動抽埋下pool睇下中唔中到佢再決定都未遲

留番換技潛飯

刷左好多場布歐隊
全部魔人之力卡係4LV
都係想要個+氣啫

甘刀過吾刀就執左渠拉=,=“

唔知點解係寧寧捨捨依關click左好耐

你隊野咁完美，試多幾次實過到

最慘係有時loop 好耐先loop 到技波

咁少活動既

屌，啱啱十抽又中伏

想嘔

營收差隻驚都冇心機搞

諗緊升唔升埋知純布LINK好
當投資下佢EZA
但係體布有BUFF好似好D

SOR回錯

體布可以buff隊友30-70萬

知個隻應該黎緊會EZA
見佢都已經EZA左兩隻極(超17號同超3大波)

4547應該最遲eza
最廢果2隻都救左
下隻應該布/邪念波/035

第3代重生都有返咁上下
超17直情變左最頂級幾張限之一，又夠火力又360度坦，正到癲可能仲係零潛，仲要係上世紀用藍石換未叉抽中過，技品又係未有

3代最勁應該係4547同古拉
最慘知xxx同邪波，出完冇耐就eza舊果隻

本身未極z已經唔算廢
Buff完變超強化版金菲

超17唔會最廢啦
第三代leader 有邊個擋必勁過佢
3波就真係

搞完3代EZA應該搞搞遠古LR啦
技BOOO同力ROSS都仲係現役

35 魔童 真係要eza先啦

整得免費lr
鋪定路強化石抽lr啦
得罪講有啲免費卡上場機會仲多過舊代Lr

知飯仲係現役

Buff吓最後拼圖同大波先啦
最後拼圖俾個40%減傷即刻上一線

衣家D免費卡被動補足哂三圍
有得疊果D仲勁舊LR冇得鬥
除左知飯 不過我冇突好難用 傷害唔算太高又低防

大波加拔群打天下一

我3潛，隨便都打400萬
食得多500

陰鳩公 都係得打天下一

大波仲有天下一呢個用途
知飯都叫大大力
其他真係

其實m達都大大力

講單打唔夠力m
打全體技m我冇升，唔評論

但m 達紙一般嘅防

大波點會只係用黎打天下一
超難關佢打兩下全體已經夠殺啦
打全體嘅角係土日嘅key卡黎 有都應該要落

大杜會心都打接近200萬 氣link唔算少
真係要打土日一樣打到

柒達我冇乜突唔講

最後拼圖唔講
其他初限其實隻隻力水都幾大力
係冇防打超難俾人掂一下起跳都扣6萬血
eza俾個防 減傷 又玩得

記億上好多cat 關如果用得上大波
都係1關2個敵人(eg復活戰士)
唔知係咪刻意咁set
神次元關又唔見佢咁set

終於第一隻全10

土日姐係咩

超難關

最新果次極力關我都有落大波
始終彩左 力水大 打兩下 全體 落下鬼落下維斯
其實都係好實用 全體可以令你個生存力提高

其實舊限舊Lr 純講攻真係都仲好有用
但啲防真係搞唔掂
打超難/悟空傳果啲比人hi 幾下就bye bye
不過講真，有幾多隻可以唔用item 頂到超難果啲攻
下下普攻都10萬起跳咁濟

隻驚就執大家仲ff咁多

成日都ff隻驚就執

ff 左幾年

而家最後拼圖打900萬
Eza加個減傷就真係威水

你俾個加%def 都差好遠
Lr 3圍夠高，有100% def up 都頂到下普攻

咁又未必
力ooo150%，都唔係好頂到極意d普攻

要全10呀老細

容乜易

個個好似你咁痴線
btw刷邊關

有冇人可以借巨大化同特戰隊隊長
個垃圾關由出到而家都係搵唔撚到隊長打

一打即刻有終於第一隻全10

LR力大波我打極力果關有落到佢
配布歐、力斯係咁打全體轟落去好好玩
其他隊員用力ROSE、力純布、力一星減攻防

好心就出下新冒險關 應該成千日冇更新過

打魔童清體都唔知打左幾耐

咩魔童

ching sick ball
我都係咁玩，極速過好拎爽

掛住海豹了

物語 寫住咩咩修業

點解日日都係技潛玉打

GT系列既SSR卡能力好似特別低咁既

獎勵已派

等埋1點蘭芝
又儲夠50石

傳說挑戰

點解呢條問題係你問？

因為真係唔知

難得上下水拎黎祭下逝去嘅艾利

布歐篇係咪得罪咗呢隻垃圾驚

肯定係

都唔撚係親生仔

點解咁講

個大活動冇嘢打 懶撚得營運咁
最忙得抽兩隻嘢 冇了

之後可能都係咁 都無乜野好出

因為比你升撒旦用

個生放送hea撚到

係佢唔出姐 冒險 悟空傳加cat過
超難關 整個布歐傳派下石都唔肯

依D都係打完一次就無野好打
佢唔出下其他新玩法其實都係悶
個Chain Battle出唔同出都無分別 撚狗mode黎

果個battle 玩到今時今日都唔知自己打撚緊啲乜野

好過乜都冇得打

差52石有個1+1
唔知完pool前趕唔趕到

因為整咗個link lv
大條道理唔俾人講悶up

追邊仲pool

個

上pool追潛

仲追潛 遲下一車車入你AC啦

點解你又投放返入去

文強巴抽到下pool未

隻野冇潛太低防，會心率太低

我就廢事追 唔想好似知斯同舊lrooo 咁一車車咁送入黎

識讀心，想中知lrooo未彩佢一隻都唔出，情願出封面畀我

又中

未抽呀

你係邊度畀錢咪去邊

未，應該會儲到50石
都唔中就下轉先換，都係唔課俾佢
留返黎買下其他野仲好

拎左20石又射左落海
差32石有個1+1
計埋下星期果20石都仲差12石
7日未必夠

又炒

登入2石喎1日

1+1
肥瘦布

成點鐘都未有news
駛唔駛咁養生啊？

拎完20石拉一下

係喎岩岩好

今朝我都射左50石

中咩好嘢

應該中齊兩邊

中左巴洛

單抽合體

仲未有傳降data
今次悟飯悟格是但1隻無得走啦

35同純布機會大好多喎

應該一隻新一隻舊

改小朋友技 出新LR布

是但啦
反正都冇石

都好可能出悟格交替潛飯
到時又第一

35有LR啦喎 出下比達/悟飯都好呀

比達未已經有M達 一係改技
悟飯早排又出完隻勁限 唔會咁快再出LR啦

仲有人講悟飯/悟格
係佢兩個我龜頭浸辣油啊

留名

仲有人講話會出傳降
嗰活動已經完咗啦

Molamola, 最後1+1都係冇lr 布歐
最埋d 懷舊卡是咪on9

出55卷

點解我仲差一張

出個200石福袋pool

想問下最尾嗰張卷點攞🙏

個活動似係重倒數緊咁
同倒數個時可以做既野都冇分別

出咗77777 yen福袋
所有限同lr各一隻

出個

等睇

隻game倒數緊呀

圖已cap

求力囡打第6宇宙超難關

幾時有石派

用佢俾嗰隻都過到啦

有無巴打 轉古拉

一潛夠唔夠洗？

無所謂 純粹打極限z

轉ed

有20石

LR細布PS270%攻 180%防

Source?

醬汁？

有冇人可以借速勇者隊長
最好2潛以上

求古拉

力古拉？

west_twitter

零凸要？

LIN

搵唔到
Ching不如cap圖

無所謂打極限z 有得用就得

2634372448

West姐係佢鳩噏囉

Thz u

我點知有無個TWITTER真係叫WEST

仲需唔需要？不過0潛

盡快開

入面全部都係𨳒卡

要 要大量

好似無你fd

1504674874

898712257

好悶
有活動同冇活動究竟有咩分別

依隻垃圾game幾時有隊長

雙

2835579867
0潛

加咗

要試幾多日

1547016714

求杜舞

ED

屌我仲真係傻尻尻去search

1624298916

連登有愛

真 但隻game 無愛

2835579867
唔知有無加巴打
可加埋

秋生巴用完古拉未？

加晒

咁撚唔平均

超17eza噉撚難打

全免費喎

一鳩樣嘅

你平均咁多

升埋佢就休息下唔升

完全冇升過冇乜心機，升哂分別係咪好大勁好多？

我刷物語個陣順手刷埋算

差50石先抽埋1+1
有冇可能星期一前儲到呢

課咪有可能

等到下星期一蘭芝關更新應該得

傻仔

想課5000yen，但又好理性話俾自己知唔好課

去到臨完都唔夠先諗啦

課完都係抽垃圾課黎做咩

又唔係我課

慘...都係唔課

我都冇課去追下pool

用鎖鑰R下石仲好
我都係差1+1 不過有19石係手

R晒啦

正常老玩家所有石都挖盡哂架啦 只能等新關同送既石

可以睇埋part 2幾時出

9成完埋個3+1

唔出都要公佈下出埋卡啦

其實都係3舊水 食個飯都冇咗喇
不過課完抽唔中想再課個下賭癮係最難甩

其實官方係咪已經放棄加主線D關

主線關冇錢賺
出啲LR限剪返啲動畫出黎做必殺先最fatfat

咁隻game係玩抽卡，正常

R緊超難關

所以我決定唔放
買下擺設放新居仲好

我都想擺設新居

買多個櫃 添置新成員

點知個新成員拎你個龍珠黎玩
再係咁拎零用課金

你誤會佢意思
佢想我買多d玩具

已經有個兩歲半新成員

每到找卡數嘅時候就要埋怨自己

同佢講玩龍珠就打爆你龍珠

點先可以將巴比迪lr同布歐同隊
唔要nlrooo做隊長

體Nooo做隊長

唔要體ooo呢

變身菲

有時諗諗下真係好on9
我用幾舊已經買到隻好靚嘅景品
但課成千都未必中到張所謂嘅‘卡’
搞到真係唔係好想課
有時一個pool 課嘅錢夠買哂下面依堆仲有找

我屌我係要成隊魔人

隻simpson最撚型

識貨
不過我自己都戒唔到貨
剩係控制到每次課1000$內收手

其實以前抽閃卡咪又係咁
冇話on唔on9嘅

以前細個抽閃卡唔會抽成千銀都出唔到張
最慘係佢而家唔比你中就唔比你中
但我都係戒唔到課金，最多課少啲

我都係要留錢布置下
11月先裝修完

而家裝修爆左budget
睇下睇下就會忘我左

加一 愈睇愈多野想買

諗緊用唔用油壓床 幾平 二千三左右
但驚日日都開張床會壞

我搵設計公司搞晒

rich jj

咁課金 一定好？

一次300 都次就3000 可以做好多嘢

十

呢隻值唔值升20技？
定倉管？

等你有能力eza佢就值

25技

國際版好似未開？

國際版所有野都唔值得升
除左有時會出1隻半隻獨家之外其他都係食二手飯
最緊要d名柒到仆街，down黎等派石抽野過下手癮就ok
認真玩就不了

中特南克斯 升唔升好

三隻都已彩星

哦 你仆街啦 自己反省下

一定係0號
特登引人𨳒

[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (173) 大型活動都無野打,等執

想問下張塞魯（完全體）呢張卡好唔好用

搭單問貝吉塔（超級賽亞人）

超級賽亞人 達爾（識變身）點睇？